有人唔見左隻狗呀！！尋狗狗

岩岩係美景見到有一對情侶貼街招
見到佢地個樣好擔心咁
唯一幫到佢地做既野就係擺上黎
黑警咪撚再侮辱 可愛既狗狗呀 屌你地老母

另外 今日繼續有罷工集會呀！
9月8 星期日都有美領集會呀 香港人頂住呀！ 放鬆就輸架啦！

9月8！到時見！

怒推

推！！

pish

推

自己有養貓 如果走失左 我會喊到癲

推 狗狗 要搵
罷工要做
集會要去！